Personnages non classés
=======================

Yagi Bishamaru, prince de Sora, siégeant au conseil des empires.

Ingrid, son amie d'enfance.

Sir Pavel, conseiller de Sora, remplaçant Yagi lors des assemblées ordinaires.
